jobsdb有無得唔send notification比公司？

依家jobsdb 你update cv後會收到其他公司的invitation，呢個功能有無得disable？